不滿按金失蹤及管理不善 兆安苑車主追月夜擠塞閘口拒拍八達通 防暴警曾到場

兆安苑住戶不滿「佳柏」要求他們拍八達通入閘而與職員爭執，該處隨即引發大塞車。有人感不滿而報警處理，引來大量防暴警到場。區議員甄霈霖Facebook圖片

「兆安苑停車場關注組」於社交平台解釋兆安苑居民「罷泊」因由。
...
屯門兆安苑車主因不滿轉換停車場管理公司後對方拒發還按金及管理不善，近月曾發動「罷泊」及抗議，至10月1日通往兆安苑的必經之路（即安定邨閘口）正式執行「非月租車輛必須拍八達通才能入閘」的規定，被質疑形同收「過路錢」，引爆了兆安苑車主的積存怒火。結果昨晚「追月夜」9時許，一度有多名兆安苑車主聚集在閘口前拒絕拍卡入閘，引來擠塞，雙方發生爭拗，大批防暴警一度到場，但未有拘人，安定邨停車場的管理公司最終讓步「開閘」以疏導車龍。但風波至今日仍未平息，兆安苑車主提出多項訴求包括要求退還按金，並指若問題不解決，不排除繼續罷泊。
...

啲狗真係好撚得閒

開始民生野都出防暴
藍絲準備感受港共鐵拳未？

其實睇完都唔明
究竟條路係邊個㗎？

尋釁滋事
上一手管理公司食你按金 你未去小額錢債搞
根本就係班乞衣想泊屋苑路唔抄牌但又唔租停場車 好明顯係有人係到帶頭搞事
條路晚晚都泊滿車 EVA塞死哂 火觸點算
支持管理公司嚴正執法 例如好似第一城咁
搵專業鎖車隊。。。
大廈公契個問題 亦都可以由法庭處理
領剪之前想賣停車場都搞唔掂。。。

咁都要出防暴

721又唔見你地出防暴

呢個係居屋黎 入面有兩個屋苑 兩個停車場
入面係兩間管理公司管理 算係私家路
早排有班乞衣借D易泊馬路 因為之前個閘機比人扑爛咗，石Q見你痴張住戶貼紙唔洗啪八達通放人

就咁睇 蘋果日報 條片, 完全見唔到出防暴

只係得一班普通軍裝警, 又無頭盔, 又無盾牌, 邊算防暴??

事實係有班人想免費泊車 係到賴地硬
利申 住個頭